blog介紹 推介文章《《为啥朝廷总抓不到俺——十年反党活动的安全经验汇总》

以上文章,已有人在連登分享了,不多論述。
但傅主有其他關於信息安全的文章,可能有用，分享一下。

推荐帖子（信息安全）

为啥朝廷总抓不到俺——十年反党活动的安全经验汇总

“对抗专制、捍卫自由”的 N 种技术力量

如何防止黑客入侵（系列）

如何保护隐私（系列）

如何隐藏你的踪迹，避免跨省追捕（系列）

扫盲操作系统虚拟机 (系列)

扫盲 VeraCrypt——跨平台的 TrueCrypt 替代品

TrueCrypt 的扫盲教程和高级教程（VeraCrypt 也适用）

文件加密的扫盲介绍

文件备份技巧：组合“虚拟加密盘”与“网盘”

扫盲文件完整性校验——关于散列值和数字签名

扫盲“社会工程学”（系列）

推